{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030241?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 백운장 모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2名入室基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、予約前に入室可否を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として非対面システムの無人チェックイン機を備えており、広い駐車場を提供しています。 建物内には様々な食堂があり、和食や韓国料理を楽しむことができます。 ビジネスのためのモダニズムスタイルの客室を提供し、すべての客室は禁煙です。 ホテル式の使い捨てアメニティを提供し、周王山紅葉狩りや体育大会がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に入室可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によっては、入室拒否が発生し、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル時には、100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として備えられているものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては非対面システムの無人チェックイン機と広い駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "建物内にはどんな食堂がありますか？",
            "answer": "建物内には和食や韓国料理を楽しむことができる様々な食堂があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどんなスタイルですか？",
            "answer": "客室はモダニズムスタイルのビジネス向けであり、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル式の使い捨てアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周王山紅葉狩りや体育大会など周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "周王山紅葉狩りや体育大会などがおすすめの観光スポットです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 477
    }
}